有無巴絲喺首爾

屌你啲雨大到傻撚左應該黑雨都唔撚只

係架飛機上面，無得落機

Cx418飛左去gmp 無得落機，要飛返icn 先得
希望趕到尾班車啦，屌

頭先真係好撚大雨 祝你趕到尾班車

同機

睇黎要等仁川機場關左， 先可以係金海機場落機

有無咩境點推介？
我完全無plan 過

屌佢老母，要維修就放人落機先維修啦，屌

仲未落到機?

明天會更好

未呀屌，仲要飛返仁川，搞得黎一定過12點

我都完全無plan過

落大雨，乜mood 都無哂，有d 衝動改去釜山玩算
來回ktx 6xx蚊姐

首爾好似後日開始會好天

好撚無辜

因航其他機都落到icn係得cx418要divert去gmp

首爾好似落埋呢兩日,釜山就應該好天

唔撚係掛

on99

不過睇返個天氣雷達cx418落嗰陣真係最大風大雨，仲要go around 2次都落唔到，窗口望出去完全見唔到地面，不過好彩最後落gmp嗰下咁大雨都好穩

好肚餓，好後悔頭先無食哂份lunch

第一次其實已經落左地，但re-fly 返

頭先停過一陣雨嚟,依家又好撚大

無乜，都係shopping 姐
或者搭船落日本玩

應該2次都未到地，睇返flightradar24 第一次最低1000幾呎，第二次最低700呎

要搭幾耐㗎

有無details

快船3hrs內，慢船可以過夜訓塌塌米

我1號其實落釜山，買左慢船2500円

有分釜山去福岡，對馬島，同大阪

福岡就比較多船，快船三小時，慢船當搭郵輪咁過夜
我就買左慢船，特價2500円
試完話你知好無玩

你再去福岡玩幾日？

唔止幾日，落埋鹿兒島同沖繩，先返香港
Total 玩一個月

只要delay 到0020就有錢收

唔知咁樣有冇得claim

最後都係gmp落機

跑快啲呀，得一個海關咋，排死你啊

暫時姐

有冇韓牛同炸雞店推介？

我後日飛

我好少去短trip，你地買邊間旅保？

你地會唔會去flea market？

已經又落緊

仲諗住去明洞買嘢,點知依家又倒水咁

我去左東大門，落狗屎
鞋都濕哂，返旅館hea 下算

啱啱一食完野出嚟大雨到痴線

依完去左高速巴士客運站行地下街

原本今晚去盤浦大橋睇噴水，但落大雨懶得去

過幾日去囉,頭先行左陣已經成對鞋濕曬,早知留喺酒店好過

我啱啱到首爾
諗唔到聽日去邊度好

巴打諗住shopping定睇景

巴打們幾時走

我星期日走

我九月一先返去首爾，可惜了

啱啱部iPhone彈左個首爾洪水警報出嚟

就訓著都比佢搞到彈起左

原來係咁 頭先我睇唔明韓文講乜春

都可以
如果睇景呢

星期一

今日去 係飛機等緊起飛 自己一條友

今日終於好天

明洞嗰邊個南山塔個景幾靚

我發覺日日都係黃昏先開始倒水

馬場洞韓牛好食，不過有啲偏僻，同行過去果時會有屠場味

啱啱去完景福宮

附近有冇水浸呀？ 諗住今日去

停咗雨，仲水浸咁激

無啊，不過好多人著住韓服去

咁撚熱仲着韓服
我行北村，行到底褲都濕喎

今日藍天白雲好正

冇錯 應該希望之後幾日都會好天

天氣報告好似話朝早落下午停雨

炸雞可以試下오빠닭既原味/烤雞 有汁既會揀치르치르
有間叫무한장소 既係任食鰻魚同牛好似係2萬幾won(有平啲但食豬冇牛)

今朝灑過兩滴之後就一路都好天

我依家飛嚕 希望落機冇雨
同埋聽日落南面玩 希望冇雨

咁寧願熱都唔好落大雨

睇個款嚟緊幾日都會好天

正

下星期二出發 仲未諗去邊

聽日諗住去春川行下 有無巴打去過

我又係落南邊玩喎，不過未book ktx飛

學校果面一次過搞曬

學校有咩行程啊？開心share下d 景點
有冇釜山景點推薦？

甘川文化村 早幾年去過,幾特別

中午到

咩天氣？

出猛太陽

去忠清南道既扶餘郡 都係文化體驗果啲
釜山中秋會去 我都未搵景點

百濟古建築
扶蘇山城
白馬江睇山船
跟住上少少去公州韓屋村

排出境排成個鐘

去到邊落到邊
一去到釜山就即刻落大雨

有無咁黑 首爾陽光普照

扶餘都係

今日去左63大廈同首爾塔

好好天唔想走

韓國退稅好on9
買左199,900
退得10000won

但買200,000 就退12500won

屌D野食好撚辣

手續好撚煩又退得少, 我見好多人都費事退

係，個海關要我拎袋野出嚟，之後吸印仔，之後根據呢個有印仔既收據，過完境先有得攞錢

仲要收10%稅，但退得5%

So far退過好多次都未比人查過

今日去左餵海鷗

可能我買得多又貴